兩部機拍完片再入落電腦既次序問題

同一日分別用兩個部機去拍片
拍完再跟date created 排返次序
但最後拍出黎既次序係唔岩...

即使我人手排返岩哂所有片既次序, 改埋名 e.g. 001, 002...
但一放落imovie..
佢又自動幫我跟返date created 黎排次序

點搞好

sort by name...

今晚試下再搵呢個setting 先

但係如果要我人肉sort 返2部機d 片既次序都好花時間

其實我expect 既係
直接將2部機d 片放入同一個folder, 28_6_2017
然後sort by date created, 跟住再一次過rename 哂佢地, 001, 002...

time code..

鳩識咩

堅唔識